有冇人接受到同女朋友冇野講？接受到正 接受唔到負

可以出街出左成3個鐘得一句2句野講 係唔係真係師父 正常人同屋企人都有野講啦下話

一齊幾耐
平時見得多唔多

一齊半年
一星期都有3日既

三個鐘做左d咩？

唔想同你講野姐

冇做咩一直行 行行 冇拖手

可能係

帽事嘅~唔洗擔心咁多~~~

本身大家性格係點先
有d人人前好多野講 但做返自己係好靜

接唔接受到無女朋友？

佢比較唔中意講野

隨便

咁你鐘意佢D乜?

鐘意佢純一開始好好 體諒我

點解唔拖

身體語言勝過千言萬語
拖下手仔靜靜地享受下一齊嘅時間

咁起碼你知道佢正常...
如果平時多野講 對住你唔講野先驚啊